2017-18 MT/GT集中討論區 各MT人工收集

各位巴絲
眼見有朋友已經有PWC superday interview
又見到南洋商業銀行又無啦啦請緊trainee
諗諗下都係快啲開個post抄定上年個excel

今年想加多少少新野
除咗第一二頁係standard嘅Interview進度同人工表外
小弟加咗第三頁想睇下大家intern有無return offer或skip咗幾多round自己公司既MT/GT programme

上兩年搵intern都搵到死 今年grad我死都早啲認真搞 希望大家都一齊入黎幫手一齊share news

今年link:

[url]

預祝各位巴絲offer滿載而歸

LM
南洋dead 咗未

今年入職mt 祝各位巴絲搵工一帆風順

應該真係未喎
仲有幾個post

羨慕

巴打係邊範??

好膠
2016-17果啲仲未in完
呢個post太早添

上官網都搵唔到既MT post...伏味濃

推呀推
一齊分享準備in Big 4啦

Push

Lm

個post同doc廢咗？